政府一定係拖！！！ ！！ 如果唔盡快升級！！！ 一定失敗

3點deadline
無回應唔撤回就佔領立法會

廣傳

學太陽花咁，呢仗一定唔縮得！！！

推

出現了
開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，散水，邊個掟磚就係暴徒就係鬼
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤退！不留守！入立法會！
請廣傳

Push

燒咗立法會都唔等於政府會撤，不要all-in 呀！今日黃昏會有更多人支援！

pish

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

push

支持

推
deadline一過就衝擊立法會
撤回係今次行動嘅基本要求
不斷同警察對抗 打擊佢地士氣
比壓力佢地
而家日光日白大把cam影住 佢地唔敢做嘢
我地不斷同佢地對抗
政府一低頭一撤回成班警察就做哂傻仔
警察質疑政府以後香港人示威就好辦事

一定要迫佢今日回應

Push

今日唔令到佢撒回

下次我地就冇咁多人可以令佢再暫停會議
要行動

就係今日！

PISH

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

就算今日休會唔代表係勝利，一日未徹回，都未係贏
打蛇隨棍上，一定要再升級行動

《孫子兵法．作戰篇》

4.兵聞拙速，未睹巧之久也。夫兵久而國利者，未之有也。
【出處】《孫子兵法．作戰篇》
【釋義】在實際作戰中，只聽說過指揮雖拙但求速勝的情況，而沒有見過為講究指揮巧妙而追求曠日持久的現象。戰事久拖不決而對國家有利的情形，從來不曾有過。
孫子認為，軍隊作戰就要求速勝。如果拖得很久，則軍隊必然疲憊，挫失銳氣。一旦攻城，則兵力將耗盡，長期在外作戰也必然導致國家財政困乏。如果軍隊因久戰疲憊不堪，銳氣受挫，軍事實力耗盡，國內物資枯竭，必然危及整個國家的安全。

推啊啊啊啊
趁仲有人數優秀快啲升級！！！
如果啲人開始走連而家嘅地方都會無哂！！！

推啊！！！ 比大家一個心理準備！！ 3點！！！

推啊

公司已經好多人話阻往返工啦,又用拖來影響民生,咁d人又插示威者

。

屌點解係6點 弱智先6點 傻架

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

。。。

出現了
開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，散水，邊個掟磚就係暴徒就係鬼
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤退！不留守！入立法會！

絕對唔好俾雨傘重演，咪忘記2014係個俾左膠玩死嘅失敗運動
請廣傳

六點會多一倍人出黎，成功率更高，唔好急於一時。

當年雨傘運動去到後期就係消耗戰輸左，佢知香港人都係要返工，警察就收緊人工做野，拖得耐對我地好不利

政府一定係拖到尾
等你地冇晒精力就過條條例 頂住呀

速戰速決

千萬唔好好似當年咁，多日持久戰令意志體力消耗，一定要一鼓作氣，今日要入立法會同要撒回

準備升級

鬼

Don’t !!

佢地根本對立法會大樓無歸屬感。就正如你學校/公司打風爛鐵閘一樣。

請要求政府今日下午6點前撤回方案！

三點，推

推 次撚次都係拖撚到我地無戰意

3點

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

ps.和理非既巴絲麻煩幫手backup啲片同相 包括直播

麻煩大家幫手推一推

有冇人知道各區物資邊度收集

和平坐係到無用嫁啦 當年坐左幾個月 有啲咩結果？
最後通牒後 行動升級啦

各有各做
大家都係同路人

大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方

推！！！

PUSH

推呀！！

加油

Pish 咪再坐啦

兵貴神速，唔好消磨士氣
入夜又會俾班狗追住咬

等到6點吧 要返工返學戈d人泥埋就再多d人幫手佔領！

推推推推

我地既對手係中共

今日 就在今日 我們不勝無歸

推 六點太晏

推！

push!!!!!

Molly

更正
要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

三點啊

食住上

Push!!

打狗！

班撚屌係入面訓緊教

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

準時三點正就衝入立法會

3點 推

推香港人加油

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

堅，行動再唔升級就會好似雨革咁無疾而終

Pish

你地究竟知唔知因為勇武會少左幾多人出黎?
和理非非林病可能真係唔理, 但暴力就即刻俾人反擊, 俾晒位人入
就算入到立法會, 入到政府就會放棄????

我今脫11：30先
收工，唔知仲可唔可以支援？嗰個鐘數可能散咗水！

立法會一定要衝 齋坐同雨傘有咩分別？

仲唔撚知政府既拖延戰術威力有幾大?

民怨沸騰就係升級既最好時機, 一星期後民怨冷卻,你叫香港人升級人地都唔撚理你啦

資傳

有冇人可以打下字，叫一班人去添馬道同龍和道交界個度，同個一群年輕人「交更」啊？佢地真係坐係度都訓得著。但係，太谷太熱太潮濕，根本就達唔到休息嘅效果。仲要時刻提醒精神留意啲警察。體力同精力嘅消耗應該已經去到臨界點㗎啦。

spread！

Push
比泛民睇
唔可以再拖了

上到場 唔好怯
一波定生死 一定要贏

唔好俾佢拖到無咗士氣
一鼓作氣，再而衰

直至琴日我都仲係以為和理非有用
多謝淋病屌醒我，令我明白自己有幾無知
香港人要贏呀

天下武功唯快不破

3點各位

Support

攻到入去 我地就好守

Pusg

怒推

103萬溫和民意你唔撚聽

唔入立會冇可能會贏，就算要留守緊係立會入面有瓦摭頭有冷氣留守好啲。唔入去，時間一長，實輸。

話晒比身邊所有人聽，確保每個人都知道3點開波！

全民出動!!!行動升級!!!

雨革就係拖太耐

佔領立法會只係中策，上策係捉班高官同建制去遊街，長期佔一個冇人的地方壓力有限，捉班友先令佢哋知驚

點佔
成班黑警圍晒鐵馬
擺晒陣
仲有槍

佔條毛

輕輕一推

前方黑警圍晒
又鐵馬
又擺左陣
佢地有武器有槍 點佔